偶爾亦明瞭別讓潛力浪費

但發完力三秒還是怕倦坐低

油畫繪一半